{"translation-revision-date":"2022-02-01 16:10:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Invalid product name":["Nume invalid pentru produs"],"Fix connection":["Corecteaz\u0103 conexiunea"],"Learn about %s":["Afl\u0103 mai multe despre %s"],"The extra power you added to your Jetpack.":["Puterea suplimentar\u0103 pe care ai ad\u0103ugat-o la Jetpack."],"My plans":["Planurile mele"],"My plan":["Planul meu"],"Manage your Jetpack plan and products all in one place":["Administreaz\u0103-\u021bi planul \u0219i produsele Jetpack dintr-un singur loc"],"Submit Feedback":["Trimite impresii"],"Submitting\u2026":["Trimit..."],"Leverages the Jetpack Cloud for more features on your side.":["Profit\u0103 de Jetpack Cloud pentru a avea mai multe func\u021bionalit\u0103\u021bi."],"Connection":["Conexiune"],"Your WordPress.com account is not connected.":["Contul t\u0103u WordPress.com nu este conectat."],"Logged in as":["Autentificat ca"],"Site connected.":["Site-ul este conectat."],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["R\u0103spunsul t\u0103u a fost trimis. <br\/>\u00ce\u021bi mul\u021bumim c\u0103 ne-ai spus cum putem \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi Jetpack."],"Thank you!":["\u00ce\u021bi mul\u021bumim!"],"Skip for now":["Sari deocamdat\u0103"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Spune-ne ce nu a func\u021bionat pentru tine"],"Before you go, help us improve Jetpack":["\u00cenainte de a pleca, ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim Jetpack"],"Stay connected":["R\u0103m\u00e2i conectat"],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Ai nevoie de ajutor?<\/strong> Afl\u0103 mai multe despre <jpConnectionInfoLink>conexiunea Jetpack<\/jpConnectionInfoLink> sau <jpSupportLink>contacteaz\u0103 suportul Jetpack<\/jpSupportLink>."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Dac\u0103 deconectezi Jetpack, ele nu vor mai func\u021biona."],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["\u00cen prezent, Jetpack pune \u00een mi\u0219care mai multe produse de pe site-ul t\u0103u."],"Back to my website":["\u00cenapoi la site-ul meu web"],"No thank you":["Nu, mul\u021bumesc"],"Help us improve":["Ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ne pare r\u0103u c\u0103 ne p\u0103r\u0103se\u0219ti. La Jetpack, ne str\u0103duim mereu s\u0103 oferim cea mai bun\u0103 experien\u021b\u0103 clien\u021bilor no\u0219tri. Te rog particip\u0103 la un sondaj scurt (dureaz\u0103 doar 2 minute)."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["Jetpack a fost <br\/>deconectat cu succes."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["Jetpack pune \u00een mi\u0219care \u0219i alte module de pe site-ul t\u0103u. Dac\u0103 te deconectezi, aceste module nu vor mai func\u021biona."],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Jetpack Logo":["Logo Jetpack"],"Jetpack logo":["Logo Jetpack"],"Connect your WordPress.com account":["Conecteaz\u0103-\u021bi contul WordPress.com"],"Disconnect and Deactivate":["Deconecteaz\u0103 \u0219i dezactiveaz\u0103"],"Disconnecting\u2026":["Deconectez..."],"share your experience":["\u00eemp\u0103rt\u0103\u0219e\u0219te-\u021bi experien\u021ba"],"Other:":["Altele:"],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Depanare - m\u0103 voi reconecta dup\u0103 aceea."],"I don't know what it does.":["Nu mi-am dat seama ce face."],"It's buggy.":["Are multe erori."],"It slowed down my site.":["Mi-a \u00eencetinit site-ul."],"I can't get it to work.":["Nu pot s\u0103-l fac s\u0103 func\u021bioneze."],"Error":["Eroare"],"Are you sure you want to disconnect?":["Sigur vrei s\u0103 deconectezi?"],"Manage your plans":["Administreaz\u0103-\u021bi planurile"],"Manage":["Administreaz\u0103"],"An Automattic Airline":["O linie aerian\u0103 Automattic"],"Disconnect":["Deconectare"],"Activate":["Activeaz\u0103"],"Deactivate":["Dezactiveaz\u0103"],"Inactive":["Inactiv\u0103"],"Active":["Activ\u0103"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-my-jetpack\/build\/index.js"}}